減壓，快啲入嚟減壓

★支那好治癒gif貼圖區！(8)

睇吓支那人點人日常死亡

★支那好治癒gif貼圖區！(7)